屎渠真係人類最偉大發明之一

無佢，你每晚仲倒緊夜香

Btw, 啲屎其實去左邊

去大廈污水井，再泵去公家渠，再去污水廠